有冇人聽開Angelina Jordan?

佢把聲真係好屈機，仲要識自己寫歌，會唔會係史上最有天份嘅歌手之一

冇人聽Jazz???